琴日係澳門輸左500 點平衡心態好

輸左成個星期飯錢

來回船飛都400啦你賭得果500都牙痛咁不如收陣皮先啦

我一個月得7k咋 諗住同條女去威下

算好啦，你起碼輸5舊就識走。
有啲人500又500又500 一路輸

玩左幾多秒

玩左兩鋪大細

pm 戶口
我過返500$比你

有賭未為輸呀清

pmed無錢開飯